                 Алгоритм покупок товара в интерне-магазине Wildberries


1 Переход на сайт. 
2 Вход в личный кабинет: ввод логина и пароля. 
3 Переход в каталог 
4 Поиск необходимого товара 
5 Переход в карточку товара 
6 Выбор дополнительных характеристик (размер, цвет и тд.) 
7 Нажимаем В КОРЗИНУ 
8 Сверяем и нажимаем ОПЛАТИТЬ 
9 Ввод адреса доставки 
10 Ввод данных платежной карты 
11 Подтверждение оплатыx